全世界停止分化！

屌你老味，個個仲係到關注緊隻狗乸做乜？
呢個根本係對家嘅一個策略黎
知唔知除左連登之外仲有啲仆街藍絲同翻牆狗可以用ig架？你地仲係到咬自己兄弟姐妹！
佢地人多勢眾我地點夠佢地對做呀？家陣佢地見到大家對呢啲數字耿耿於懷只能笑得仲開心
有時間嘈呢啲，不如加入Twitter戰場，諗下點樣令國際關注香港多啲！

嘈之前希望你地記住6位烈士同埋700幾位手足們
光復香港，時代革命。
唔好再浪費精神係錯嘅地方上！

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

狗閪 不了
啲大隻仔都做狗 嘥曬

理智啲呀，香港人！！！